$5500樓下打機notebook推介

有冇師兄推介打到slim City都夠㗎啦 唔該大家

Asus TUF FX505DT Gaming Laptop, 15.6" 120Hz Full HD, AMD Ryzen 5 R5-3550H Processor, GeForce GTX 1650 Graphics, 8GB DDR4, 256GB PCIe SSD, Gigabit Wi-Fi 5, Windows 10 Home, FX505DT-AH51, RGB Keyboard

Thx樓上師兄仲有冇其他師兄心水 學術討論下